差不多冬至 一早一晚還是有雨

一年容易又冬至 ...

你真係痴撚線

終於痴左線

唉 想拍拖

你個時差會唔會差太耐？

ok

⚡️魚

唔想 但想叫春

補講返啊嘛

個個friend都有拖拍 我無人錫好慘慘豬

屌好嬲 手指生左粒疣
前個排明明清哂 突然又生左粒

性病？

係咩原因呢

Yes 手指生性病母倍感安慰

我都唔知點解

好多裸露鏡頭

你都冇祝我生日快樂喎

樣定性格

捉喱散逸塊落

多謝癲婆

粒野好難清

🍻

咩事...

做laser？

平安夜點過呀

用冷凍劑都得 一係就等兩三年自然消除
我上次個粒生得薄 用力d R爛少少肉就消到
點知又生過 今次個粒又大又圓 R唔爛

食完飯咪去倒數囉

認真。。𠝹開佢挑出嚟啦。。。。

挑唔到出黎嫁
U have why play me

可以㗎。。。

要連少少肉割出黎喎
用針點挑起 佢又唔係一兩個點 而係成個範圍都係

未試過的人生你唔係唔試吓話？

好眼瞓但係又好肚餓

食完即刻瞓

我怕痛。。。m到左咁多年 每次m到之前都會好驚。。

屋企冇嘢食
要煮出嚟係一個好漫長嘅過程

我唔樣衰但唔靚又細心體貼識氹人

祝你愈生愈多

淥個麵很快

天啊點解你咁可憐做我水泡算啦 \/

你食屎未

試下氹樓豬當示範下ok?
想學野

正想痾。。

你講得又啱
可唔可以嚟我屋企煮比我食

𠱁我要食生炒骨。。

你住我隔離先啦

可唔可以唔好無理取鬧
我間屋冇腳唔識行

你唔愛我喇？

收手啦叫左你唔好出黎做嫁啦

自給自足?

哎啊頭先行過佢間房見到空晒 再望到張車頭相 有啲酸咗個鼻。。。

唔係咁講
我都係希望你可以體諒下我嘅難處姐

諗住一陣畀你同嫂嫂

女人總係藉口多多

終於sense到自己有咩問題

你趁熱食啦

不知不覺已經咁多年

係咩。。

痾唔出

好似無咗啲嘢咁 好似有嘢壓住我心但喊唔出

賴地硬?

姣婆守唔到寡

沒有

出家做尼姑

仆街咁撚長好撚難睇你唔好睇住 我打短啲先

睇晒

wadiu好想死點解會咁

成9日撳漏不推文我好撚7

頭先我不推文都俾個on9屌

主要唔想比人睇到我地講咩

頭先我開返自己嗰個有字真係心跳加咗速

以為你專登

撳七次都出到屌

話口未完我就柒咗

我weak先了 晚安

好888

嘩屌你原來咁撚賤

精神新境界

差不多11點 9 點 12點還是有雨

how r u

終於痴咗線 一早一晚還在9up

個po又有痴線又有弱智, 很危險

租腎

你一個都又痴線又弱智

音樂鬼才

羅哥今晚吃幾條女？

今天不外出

在家都有女吃

這一次 你真的痴左線

我沒有我沒有沒有

當初的矜持 現已令你想做愛

推

想睇樓主平安夜唔平安

樓主平安夜無俾cc台嘅人屌
我唔開心

雞蟲

平安夜咪講D咁既野𡃵

𡃵係點發音

唷？笑死我

精蟲